［西藏拉薩］八月頭出發 拼車

一人旅行 窮遊 預計6/8 左右出發
想招旅伴拼車
有意請pm

我地3個八月中出發
有冇性趣壓遲d一齊去

幾號左右？
介唔介意留contact?

而家搵齊腳未 同樣一人窮遊 八月頭

無腳
Tg傾可以嗎

幾錢度？

預5000-6000左右

有無已經定咗嘅行程？

成個trip？

預係咁預

難d 去程回程都無左兩千 如果你淨係搭火車
八月仲要旺季

好rough咁plan

去幾多日？？

預去14日

應該唔得 . 我老細15/8 放假 . d時間接唔到手